<!DOCTYPE html><html lang="fr-FR" prefix="og: http://ogp.me/ns#" class="no-js"><head><meta charset="UTF-8"><link type="text/css" media="all" href="https://www.24matins.fr/wp-content/cache/minify/css/ao0a5bb7b7cc4fc109493df1af25d88de9.css" rel="stylesheet" /><title>Allemagne : 8 hommes arrêtés après un viol collectif à Fribourg</title><meta name="description" content="En Allemagne, huit hommes ont récemment été arrêtés et placés en détention, ainsi suspectés d&#039;avoir pris part à un viol collectif le 14 octobre dernier à Fribourg sur une jeune femme de 18 ans." /><link rel="canonical" href="https://www.24matins.fr/allemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720" /><link rel="publisher" href="https://plus.google.com/+24matinsFr" /><meta property="og:locale" content="fr_FR" /><meta property="og:type" content="article" /><meta property="og:title" content="Allemagne : 8 hommes arrêtés après un viol collectif à Fribourg" /><meta property="og:description" content="En Allemagne, huit hommes ont récemment été arrêtés et placés en détention, ainsi suspectés d&#039;avoir pris part à un viol collectif le 14 octobre dernier à Fribourg sur une jeune femme de 18 ans." /><meta property="og:url" content="https://www.24matins.fr/allemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720" /><meta property="og:site_name" content="24matins.fr" /><meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/24matins-517142942029000/" /><meta property="article:author" content="https://www.facebook.com/24matins" /><meta property="article:section" content="International" /><meta property="article:published_time" content="2018-10-28T13:45:22+01:00" /><meta property="og:image" content="https://media.24matins.fr/2014/08/police-cars-271216_640.jpg" /><meta property="og:image:secure_url" content="https://media.24matins.fr/2014/08/police-cars-271216_640.jpg" /><meta property="og:image:width" content="640" /><meta property="og:image:height" content="426" /><meta name="twitter:card" content="summary_large_image" /><meta name="twitter:description" content="En Allemagne, huit hommes ont récemment été arrêtés et placés en détention, ainsi suspectés d&#039;avoir pris part à un viol collectif le 14 octobre dernier à Fribourg sur une jeune femme de 18 ans." /><meta name="twitter:title" content="Allemagne : 8 hommes arrêtés après un viol collectif à Fribourg" /><meta name="twitter:site" content="@24matins" /><meta name="twitter:image" content="https://media.24matins.fr/2014/08/police-cars-271216_640.jpg" /><meta name="twitter:creator" content="@24matins" /> <script type='application/ld+json'>{"@context":"https://schema.org","@type":"BreadcrumbList","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@id":"https://www.24matins.fr/monde","name":"International"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@id":"https://www.24matins.fr/allemagne","name":"Allemagne"}},{"@type":"ListItem","position":4,"item":{"@id":"https://www.24matins.fr/allemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720","name":"Allemagne : 8 hommes arr\u00eat\u00e9s apr\u00e8s un viol collectif \u00e0 Fribourg"}}]}</script> <link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' /><link rel='dns-prefetch' href='//fonts.gstatic.com' /><link rel='dns-prefetch' href='//ajax.googleapis.com' /><link rel='dns-prefetch' href='//media.24matins.fr' /> <script type="text/javascript">window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/11\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/www.24matins.fr\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=4.9.9"}};
			!function(a,b,c){function d(a,b){var c=String.fromCharCode;l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,a),0,0);var d=k.toDataURL();l.clearRect(0,0,k.width,k.height),l.fillText(c.apply(this,b),0,0);var e=k.toDataURL();return d===e}function e(a){var b;if(!l||!l.fillText)return!1;switch(l.textBaseline="top",l.font="600 32px Arial",a){case"flag":return!(b=d([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819]))&&(b=d([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]),!b);case"emoji":return b=d([55358,56760,9792,65039],[55358,56760,8203,9792,65039]),!b}return!1}function f(a){var c=b.createElement("script");c.src=a,c.defer=c.type="text/javascript",b.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(c)}var g,h,i,j,k=b.createElement("canvas"),l=k.getContext&&k.getContext("2d");for(j=Array("flag","emoji"),c.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},i=0;i<j.length;i++)c.supports[j[i]]=e(j[i]),c.supports.everything=c.supports.everything&&c.supports[j[i]],"flag"!==j[i]&&(c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&c.supports[j[i]]);c.supports.everythingExceptFlag=c.supports.everythingExceptFlag&&!c.supports.flag,c.DOMReady=!1,c.readyCallback=function(){c.DOMReady=!0},c.supports.everything||(h=function(){c.readyCallback()},b.addEventListener?(b.addEventListener("DOMContentLoaded",h,!1),a.addEventListener("load",h,!1)):(a.attachEvent("onload",h),b.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===b.readyState&&c.readyCallback()})),g=c.source||{},g.concatemoji?f(g.concatemoji):g.wpemoji&&g.twemoji&&(f(g.twemoji),f(g.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);</script> <link rel='https://api.w.org/' href='https://www.24matins.fr/wp-json/' /><link rel='shortlink' href='https://www.24matins.fr/?p=909720' /><link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://www.24matins.fr/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2Fallemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720" /><link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://www.24matins.fr/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2Fallemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720&#038;format=xml" /> <script type="text/javascript">window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({article:'auto'});
  !function (e, f, u, i) {
    if (!document.getElementById(i)){
      e.async = 1;
      e.src = u;
      e.id = i;
      f.parentNode.insertBefore(e, f);
    }
  }(document.createElement('script'),
  document.getElementsByTagName('script')[0],
  '//cdn.taboola.com/libtrc/adn-24matinsfr/loader.js',
  'tb_loader_script');
  if(window.performance && typeof window.performance.mark == 'function')
    {window.performance.mark('tbl_ic');}</script><script async="async" src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=UA-23713238-1"></script> <script>window.dataLayer = window.dataLayer || [];
	function gtag() {dataLayer.push(arguments);}
	gtag('js', new Date());
	gtag('config', 'UA-23713238-1');</script> <script type="text/javascript">var clicky_site_ids = clicky_site_ids || [];
clicky_site_ids.push(66433276);
(function() {
  var s = document.createElement('script');
  s.type = 'text/javascript';
  s.async = true;
  s.src = '//static.getclicky.com/js';
  ( document.getElementsByTagName('head')[0] || document.getElementsByTagName('body')[0] ).appendChild( s );
})();</script> <noscript><p><img alt="Clicky" width="1" height="1" src="//in.getclicky.com/66433276ns.gif" /></p></noscript> <script type="text/javascript">(function(){
  function loadOwnpageScript(e){var t="https://script.ownpage.fr/v1/",a=document.createElement("script"),n=document.getElementsByTagName("script")[0];a.type="text/javascript",a.defer=1,a.async=1,a.src=t+"ownpage-ividence.js",a.onload=e,a.readyState?a.onreadystatechange=function(){("loaded"==a.readyState||"complete"==a.readyState)&&(a.onreadystatechange=null,e&&"function"==typeof e&&e())}:a.onload=function(){e&&"function"==typeof e&&e()},n.parentNode.insertBefore(a,n)}

  loadOwnpageScript(function () {
     var USER_ID = ""; // TODO: set to known user ID (if logged in) or leave empty
     Ownpage.trackPage("449764d459144fad", USER_ID);
  });
})();</script><meta name='dailymotion-domain-verification' content='dmspc9cq6p61292p9' /><meta name="apple-itunes-app" content="app-id=1425752310"> <script type="text/javascript">WebFontConfig = {"google":{"families":["Roboto:300,500:latin"]}};
		(function (d) {
			var wf = d.createElement('script'), s = d.scripts[0];
			wf.src = 'https://ajax.googleapis.com/ajax/libs/webfont/1.6.26/webfont.js';
			wf.async = true;
			s.parentNode.insertBefore(wf, s);
		})(document);</script> <script>var $buoop = {
			vs: {
				i: 9,
				f: -8,
				o: -8,
				s: 8,
				c: -8
			},
			url: 'https://browsehappy.com',
			api: 4,
			noclose: false,
			reminder: 0
		};

		function $buo_f() {
			var e = document.createElement("script");
			e.src = "https://browser-update.org/update.min.js";
			document.body.appendChild(e);
		};
		try {
			document.addEventListener("DOMContentLoaded", $buo_f, false)
		}
		catch (e) {
			window.attachEvent("onload", $buo_f)
		}</script> <meta http-equiv="x-ua-compatible" content="ie=edge"><meta name="viewport" content="width=device-width; initial-scale=1.0; user-scalable=no;" /><meta name="theme-color" content="#009ce4"><meta name="mobile-web-app-capable" content="yes"><meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes"><meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black-translucent"> <script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"NewsArticle","mainEntityOfPage":{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/www.24matins.fr\/allemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720"},"publisher":{"@type":"Organization","name":"24matins.fr","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/media.24matins.fr\/2017\/04\/logo-24matins_fr-square.jpg","width":"500","height":"500"}},"url":"https:\/\/www.24matins.fr\/allemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720","datePublished":"Sun, 28 Oct 2018 13:45:22 +0100","dateModified":"Sun, 28 Oct 2018 13:45:22 +0100","headline":"Allemagne : 8 hommes arr\u00eat\u00e9s apr\u00e8s un viol collectif \u00e0 Fribourg","keywords":"allemagne,viol","articleSection":"monde","articleBody":"Les faits remontent au dimanche 14 octobre dernier et se sont d\u00e9roul\u00e9s \u00e0 Fribourg-en-Brisgau, ville du sud de l'<strong>Allemagne<\/strong>. Une jeune femme de 18 ans qui se trouvait alors dans un discoth\u00e8que se fait offrir une boisson par un homme qu'elle ne connaissait pas.\r\n\r\nApr\u00e8s avoir visiblement sympathis\u00e9 avec cet individu, elle quitte les lieux en sa compagnie. Il est alors aux alentours de minuit, rapporte France 3 Grand Est. La jeune femme dit avoir ensuite \u00e9t\u00e9 <a href=\"https:\/\/france3-regions.francetvinfo.fr\/grand-est\/alsace\/fribourg-huit-hommes-arretes-viol-collectif-1565314.html\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">sexuellement agress\u00e9e dans un buisson<\/a> par l'un des membres d'un groupe de huit hommes. Il n'est pas pr\u00e9cis\u00e9 s'il s'agit pr\u00e9cis\u00e9ment de l'homme rencontr\u00e9 dans la bo\u00eete de nuit.\r\n<h2>Viol\u00e9e \u00e0 Fribourg par 8 hommes apr\u00e8s s'\u00eatre vu offrir un verre<\/h2>\r\nLes sept autres hommes auraient ensuite viol\u00e9 l'adolescente chacun leur tour sans laisser la possibilit\u00e9 \u00e0 leur victime d'\u00e9chapper \u00e0 son sort. Les agresseurs ont pris la fuite apr\u00e8s les faits, mais ont depuis \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s et plac\u00e9s en d\u00e9tention par les forces de l'ordre allemandes.\r\n<h2>La plupart des agresseurs sont des migrants<\/h2>\r\nLes suspects apparaissent \u00eatre de nationalit\u00e9 syrienne et \u00e2g\u00e9s de 19 \u00e0 29 ans pour sept d'entre eux. Le huiti\u00e8me est un Allemand de 25 ans. La plupart d'entre eux, d\u00e9j\u00e0 d\u00e9favorablement connus des services de police, sont des migrants vivant dans des foyers pour r\u00e9fugi\u00e9s \u00e0 Fribourg et ses environs.\r\n\r\nL'enqu\u00eate confi\u00e9e au parquet de Fribourg se poursuit et il n'est pas exclu que d'autres arrestations soient op\u00e9r\u00e9es. Les investigations n'ont pas encore permis de d\u00e9terminer si une interpellante substance avait \u00e9t\u00e9 d\u00e9pos\u00e9e dans le verre de la jeune femme.","description":"En Allemagne, huit hommes ont r\u00e9cemment \u00e9t\u00e9 arr\u00eat\u00e9s et plac\u00e9s en d\u00e9tention, ainsi suspect\u00e9s d'avoir pris part \u00e0 un viol collectif le...","author":{"@type":"Person","name":"Gael Brulin"},"image":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/media.24matins.fr\/2014\/08\/police-cars-271216_640.jpg","width":640,"height":426}}</script> <meta property="fb:app_id" content="118069938298270" /><meta name="onesignal" content="wordpress-plugin" /><link rel="manifest" href="https://www.24matins.fr/wp-content/plugins/onesignal-free-web-push-notifications/sdk_files/manifest.json.php?gcm_sender_id=" /> <script src="https://cdn.onesignal.com/sdks/OneSignalSDK.js" async></script> <script>window.OneSignal = window.OneSignal || [];

      OneSignal.push( function() {
        OneSignal.SERVICE_WORKER_UPDATER_PATH = "OneSignalSDKUpdaterWorker.js.php";
        OneSignal.SERVICE_WORKER_PATH = "OneSignalSDKWorker.js.php";
        OneSignal.SERVICE_WORKER_PARAM = { scope: '/' };

        OneSignal.setDefaultNotificationUrl("https://www.24matins.fr");
        var oneSignal_options = {};
        window._oneSignalInitOptions = oneSignal_options;

        oneSignal_options['wordpress'] = true;
oneSignal_options['appId'] = '132836e9-7f56-4eb2-b07a-8bce38b4dd5e';
oneSignal_options['autoRegister'] = true;
oneSignal_options['welcomeNotification'] = { };
oneSignal_options['welcomeNotification']['title'] = "24matins.fr";
oneSignal_options['welcomeNotification']['message'] = "Bienvenue et merci de votre fidélité";
oneSignal_options['welcomeNotification']['url'] = "https://www.24matins.fr/flash?utm_source=push";
oneSignal_options['path'] = "https://www.24matins.fr/wp-content/plugins/onesignal-free-web-push-notifications/sdk_files/";
oneSignal_options['safari_web_id'] = "web.onesignal.auto.002ea938-3ebd-4740-ada1-6c17c5eb4600";
oneSignal_options['persistNotification'] = false;
oneSignal_options['promptOptions'] = { };
oneSignal_options['notifyButton'] = { };
oneSignal_options['notifyButton']['enable'] = true;
oneSignal_options['notifyButton']['position'] = 'bottom-left';
oneSignal_options['notifyButton']['theme'] = 'default';
oneSignal_options['notifyButton']['size'] = 'large';
oneSignal_options['notifyButton']['prenotify'] = true;
oneSignal_options['notifyButton']['showCredit'] = false;
oneSignal_options['notifyButton']['text'] = {};
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.prenotify'] = 'Recevez nos alertes et nos actualités';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.unsubscribed'] = 'Recevez nos alertes et nos actualités';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.subscribed'] = 'Vous recevez nos notifications';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['tip.state.blocked'] = 'Recevez nos alertes et nos actualités';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.subscribed'] = 'Merci de votre inscription';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.resubscribed'] = 'Vous recevez nos notifications';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['message.action.unsubscribed'] = 'Vous ne recevez pas encore nos notifications';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.title'] = 'Gestion de vos notifications';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.button.subscribe'] = 'INSCRIPTION';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.main.button.unsubscribe'] = 'DESINSCRIPTION';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.blocked.title'] = 'Activer les notifications';
oneSignal_options['notifyButton']['text']['dialog.blocked.message'] = 'Suivre les instructions suivantes :';
              OneSignal.init(window._oneSignalInitOptions);
                    });

      function documentInitOneSignal() {
        var oneSignal_elements = document.getElementsByClassName("OneSignal-prompt");

        var oneSignalLinkClickHandler = function(event) { OneSignal.push(['registerForPushNotifications']); event.preventDefault(); };        for(var i = 0; i < oneSignal_elements.length; i++)
          oneSignal_elements[i].addEventListener('click', oneSignalLinkClickHandler, false);
      }

      if (document.readyState === 'complete') {
           documentInitOneSignal();
      }
      else {
           window.addEventListener("load", function(event){
               documentInitOneSignal();
          });
      }</script> <link rel="amphtml" href="https://www.24matins.fr/allemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720/amp"><link rel="icon" href="https://media.24matins.fr/2017/04/logo-24matins_fr-square-200x200.jpg" sizes="32x32" /><link rel="icon" href="https://media.24matins.fr/2017/04/logo-24matins_fr-square-200x200.jpg" sizes="192x192" /><link rel="apple-touch-icon-precomposed" href="https://media.24matins.fr/2017/04/logo-24matins_fr-square-200x200.jpg" /><meta name="msapplication-TileImage" content="https://media.24matins.fr/2017/04/logo-24matins_fr-square.jpg" /></head><body class="post-template-default single single-post postid-909720 single-format-standard wp-custom-logo" id="vqmatinsfr"><div id="wrapper"><header id="header" class="clearfix"><div class="grid-container bloc-central"><div class="align-v-center"><div class="mobile_menu-container mobile-grid-15 hide-on-desktop hide-on-tablet"> <a href="#bloc-menu" data-icon="icon-menu-open" class="button-menu-mobile icon-menu-open"><div class="hidden">Menu</div> </a></div><div class="grid-33 tablet-grid-33 mobile-grid-45 social-container grid-parent first-row left hide-on-mobile"><nav id="navigation-social" class="navigation"><ul id="menu-social" class="primary-bg--link-hover"><li id="menu-item-519281" class="ico menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-519281"><a rel="nofollow" href="https://twitter.com/24matins"><i class="icon-twitter"></i></a></li><li id="menu-item-519719" class="ico menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-519719"><a href="https://www.24matins.fr/newsletter"><i class="icon-newsletter"></i></a></li><li id="menu-item-877714" class="ico menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-877714"><a href="https://itunes.apple.com/fr/app/24matins-live-news/id1425752310"><i class="icon-apple"></i></a></li><li id="menu-item-877718" class="ico menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-877718"><a href="https://play.google.com/store/apps/details?id=fr.matins.app"><i class="icon-android"></i></a></li></ul></nav></div><div class="grid-33 tablet-grid-33 mobile-grid-45 logo-container first-row center"> <a href="https://www.24matins.fr/" class="custom-logo-link" rel="home" itemprop="url"><img width="394" height="59" src="https://media.24matins.fr/2018/06/24matins_fr-logo-normal-250618.png" class="custom-logo" alt="24matins.fr" itemprop="logo" /></a></div><div class="grid-33 tablet-grid-33 mobile-grid-55 search-container grid-parent first-row right hide-on-mobile"><form role="search" method="get" class="search-form" action="https://www.24matins.fr"> <label> <input type="search" class="search-field" placeholder="Recherche..." value="" name="s" /> </label> <button type="submit" class="search-submit primary-bg-hover"> <i class="icon-search"></i> </button></form></div><div class="quickbutton-container mobile-grid-40 hide-on-desktop hide-on-tablet"><a href="http://onelink.to/2ezekp" class="quickbutton button">Obtenir l’application</a></div></div><div id="bloc-menu" class="menu-mobile mobile-grid-100 grid-parent"><div class="grid-100 tablet-grid-100 mobile-grid-100 navigation-container"><nav id="navigation-primary" class="navigation"> <span class="hide-on-desktop hide-on-tablet"> <strong>Navigation</strong>&nbsp;:&nbsp; </span><ul id="menu-navigation" class="primary-color--link-hover"><li id="menu-item-519288" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-519288"><a href="https://www.24matins.fr/actualite">Actualité</a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-519290" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519290"><a href="https://www.24matins.fr/actualite/faits-divers">Faits Divers</a></li><li id="menu-item-519292" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519292"><a href="https://www.24matins.fr/actualite/insolite">Insolite</a></li><li id="menu-item-519294" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519294"><a href="https://www.24matins.fr/actualite/societe">Société</a></li><li id="menu-item-519293" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519293"><a href="https://www.24matins.fr/actualite/sante">Santé</a></li></ul></li><li id="menu-item-519297" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519297"><a href="https://www.24matins.fr/economie">Économie</a></li><li id="menu-item-519303" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519303"><a href="https://www.24matins.fr/politique">Politique</a></li><li id="menu-item-519299" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category current-post-ancestor current-menu-parent current-post-parent menu-item-519299 current-ancestor"><a href="https://www.24matins.fr/monde">International</a></li><li id="menu-item-519304" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-519304"><a href="https://www.24matins.fr/sport">Sport</a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-519308" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519308"><a href="https://www.24matins.fr/sport/football">Foot</a></li><li id="menu-item-519311" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519311"><a href="https://www.24matins.fr/sport/rugby">Rugby</a></li><li id="menu-item-519312" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519312"><a href="https://www.24matins.fr/sport/tennis">Tennis</a></li><li id="menu-item-519306" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519306"><a href="https://www.24matins.fr/sport/basketball">Basket</a></li><li id="menu-item-519309" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519309"><a href="https://www.24matins.fr/sport/handball">Handball</a></li><li id="menu-item-519307" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519307"><a href="https://www.24matins.fr/sport/cyclisme">Cyclisme</a></li><li id="menu-item-519305" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519305"><a href="https://www.24matins.fr/sport/auto">Auto</a></li></ul></li><li id="menu-item-519313" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-has-children menu-item-519313"><a href="https://www.24matins.fr/tech">Tech</a><ul class="sub-menu"><li id="menu-item-519316" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519316"><a href="https://www.24matins.fr/tech/science">Sciences</a></li></ul></li><li id="menu-item-584848" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-584848"><a href="https://www.24matins.fr/culture">Culture</a></li><li id="menu-item-584806" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-584806"><a href="https://www.24matins.fr/medias">Médias</a></li><li id="menu-item-519302" class="menu-item menu-item-type-taxonomy menu-item-object-category menu-item-519302"><a href="https://www.24matins.fr/people">People</a></li></ul></nav></div><div class="grid-80 tablet-grid-100 mobile-grid-100 popular-container"><nav id="navigation-popular" class="navigation"><strong>En ce moment</strong>&nbsp;:&nbsp;<ul id="menu-taxonomie-populaire" class="primary-bg--link-hover"><li><a href="https://www.24matins.fr/gouvernement">Gouvernement</a></li><li><a href="https://www.24matins.fr/usa">États-Unis</a></li><li><a href="https://www.24matins.fr/trump">Donald Trump</a></li><li><a href="https://www.24matins.fr/mercato">Mercato</a></li><li><a href="https://www.24matins.fr/nba">NBA</a></li></ul></nav></div><div class="grid-20 mobile-grid-100 lastupdate-container hide-on-tablet"></div></div></div></header><div class="bloc-central grid-container grid-parent box blanc"><div id="sticky" class="clearfix"><section id="content" class="content-sidebar"><header><div class="grid-100 group-title"><h1 class="title single grid-100"> Allemagne : 8 hommes arrêtés après un viol collectif à Fribourg</h1><div class="details"><div class="grid-5 tablet-grid-5 hide-on-mobile info"> <i class="icon-info"></i></div><div class="grid-85 tablet-grid-85 mobile-grid-100"><div id="breadcrumbs" class="primary-color--link-hover"><span><span><a href="https://www.24matins.fr/monde">International</a> &gt; <span><a href="https://www.24matins.fr/allemagne">Allemagne</a> &gt; <span><a href="https://www.24matins.fr/viol">Viol</a> &gt; <span class="breadcrumb_last">Allemagne : 8 hommes arrêtés après un viol collectif à Fribourg</span></span></span></span></span></div> <span class="author">Par Gael Brulin,&nbsp;</span> <span class="publish">publié le 28 octobre 2018 à 14h45</span>.</div><div class="grid-15 tablet-grid-15 hide-on-mobile timeread"> <i class="icon-timer primary-color"></i>&nbsp;2 minutes</div></div></div></header><div class="content-container grid-66 tablet-grid-60 mobile-grid-100"><div class="grid-100 margin"><div class="thumb"><div class="ribbon hide" data-color-ribbon="#009ce4"><h4 class="taxonomy">International</h4><span></span></div><div class="wp-caption"><img width="640" height="426" src="https://media.24matins.fr/2014/08/police-cars-271216_640.jpg" class="attachment-medium size-medium wp-post-image" alt="Photo d&#039;illustration. V&eacute;hicules de la police allemande. " /><p class="wp-caption-text">Photo d'illustration. Véhicules de la police allemande. <span class="copyright">© Pixabay / Public Domain</span></p></div></div><div class="content"><h2 class="chapo">En Allemagne, huit hommes ont récemment été arrêtés et placés en détention, ainsi suspectés d'avoir pris part à un viol collectif le 14 octobre dernier à Fribourg sur une jeune femme de 18 ans.</h2><p>Les faits remontent au dimanche 14 octobre dernier et se sont déroulés à Fribourg-en-Brisgau, ville du sud de l&#8217;<strong>Allemagne</strong>. Une jeune femme de 18 ans qui se trouvait alors dans un discothèque se fait offrir une boisson par un homme qu&#8217;elle ne connaissait pas.</p><p>Après avoir visiblement sympathisé avec cet individu, elle quitte les lieux en sa compagnie. Il est alors aux alentours de minuit, rapporte France 3 Grand Est. La jeune femme dit avoir ensuite été <a href="https://france3-regions.francetvinfo.fr/grand-est/alsace/fribourg-huit-hommes-arretes-viol-collectif-1565314.html" target="_blank" rel="noopener">sexuellement agressée dans un buisson</a> par l&#8217;un des membres d&#8217;un groupe de huit hommes. Il n&#8217;est pas précisé s&#8217;il s&#8217;agit précisément de l&#8217;homme rencontré dans la boîte de nuit.</p><h2>Violée à Fribourg par 8 hommes après s&#8217;être vu offrir un verre</h2><p>Les sept autres hommes auraient ensuite violé l&#8217;adolescente chacun leur tour sans laisser la possibilité à leur victime d&#8217;échapper à son sort. Les agresseurs ont pris la fuite après les faits, mais ont depuis été arrêtés et placés en détention par les forces de l&#8217;ordre allemandes.</p><h2>La plupart des agresseurs sont des migrants</h2><p>Les suspects apparaissent être de nationalité syrienne et âgés de 19 à 29 ans pour sept d&#8217;entre eux. Le huitième est un Allemand de 25 ans. La plupart d&#8217;entre eux, déjà défavorablement connus des services de police, sont des migrants vivant dans des foyers pour réfugiés à Fribourg et ses environs.</p><p>L&#8217;enquête confiée au parquet de Fribourg se poursuit et il n&#8217;est pas exclu que d&#8217;autres arrestations soient opérées. Les investigations n&#8217;ont pas encore permis de déterminer si une interpellante substance avait été déposée dans le verre de la jeune femme.</p><div class="templates-relatif"> <strong> En savoir plus </strong><ul itemscope itemtype="http://schema.org/WebPage"><li itemprop="relatedLink"><a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/allemagne-transfert-pavard-stuttgart-rejoint-le-bayern-en-juillet-pour-5-ans-952659" class="primary-color-hover">Allemagne Transfert : Pavard (Stuttgart) rejoint le Bayern en juillet pour 5 ans</a></li><li itemprop="relatedLink"><a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/un-jeune-allemand-de-20-ans-auteur-dune-massive-cyberattaque-par-agacement-952220" class="primary-color-hover">Colère contre les politiques : Un Allemand de 20 ans derrière une vaste cyberattaque</a></li><li itemprop="relatedLink"><a href="https://www.24matins.fr/newsweb/foot-bayern-kovac-donne-des-nouvelles-de-tolisso-951903" class="primary-color-hover">Foot. Bayern: Kovac donne des nouvelles de Tolisso</a></li></ul></div></div></div></div><aside class="grid-33 tablet-grid-40 mobile-grid-100 sidebar-container"><div class="sidebar" id="sidebar"><div class="adnp adnp-zone-sidebar adnp-where-single adnp-row-1 "><script async src="//pagead2.googlesyndication.com/pagead/js/adsbygoogle.js"></script> <ins class="adsbygoogle" style="display:block" data-ad-client="ca-pub-9455261788419399" data-ad-slot="1998839231" data-ad-format="auto" data-full-width-responsive="true"></ins> <script>(adsbygoogle = window.adsbygoogle || []).push({});</script></div></div></aside><div class="sharer grid-66 tablet-grid-60 mobile-grid-100 content-container"><ul><li class="facebook"><a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2Fallemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720" target="_blank"><i class="icon icon-facebook"></i></a><li class="flipboard"><a href="https://share.flipboard.com/bookmarklet/popout?v=2&title=Allemagne+%3A+8+hommes+arr%C3%AAt%C3%A9s+apr%C3%A8s+un+viol+collectif+%C3%A0+Fribourg&url=https%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2Fallemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720" target="_blank"><i class="icon icon-flipboard"></i></a><li class="twitter"><a href="https://twitter.com/intent/tweet?url=https%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2F%3Fp%3D909720&text=Allemagne+%3A+8+hommes+arr%C3%AAt%C3%A9s+apr%C3%A8s+un+viol+collectif+%C3%A0+Fribourg&via=24matins" target="_blank"><i class="icon icon-twitter"></i></a><li class="linkedin"><a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&url=https%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2Fallemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720&title=Allemagne+%3A+8+hommes+arr%C3%AAt%C3%A9s+apr%C3%A8s+un+viol+collectif+%C3%A0+Fribourg&source=24matins" target="_blank"><i class="icon icon-linkedin"></i></a><li class="whatsapp"><a href="whatsapp://send?text=Allemagne+%3A+8+hommes+arr%C3%AAt%C3%A9s+apr%C3%A8s+un+viol+collectif+%C3%A0+Fribourg+https%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2Fallemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720+via+24matins" target="_self"><i class="icon icon-whatsapp"></i></a><li class="messenger"><a href="fb-messenger://share/?link=https%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2Fallemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720" target="_self"><i class="icon icon-messenger"></i></a><li class="email"><a href="mailto:?&subject=Allemagne : 8 hommes arrêtés après un viol collectif à Fribourg&body=Bonjour, 24matins.fr et moi, on aimerait bien que tu jettes un œil là-dessus !%0A%0AAllemagne : 8 hommes arrêtés après un viol collectif à Fribourg%0Ahttps%3A%2F%2Fwww.24matins.fr%2Fallemagne-8-hommes-arretes-apres-un-viol-collectif-a-fribourg-909720" target="_blank"><i class="icon icon-email"></i></a></ul></div><div class="content-container grid-66 tablet-grid-60 mobile-grid-100"><div class="alternative-container grid-100"><div class="adnp adnp-zone-single adnp-where-single adnp-row-1 "><div class="widget_facebook widget margin clearfix"><div class="grid-100 grid-parent"> Nous sommes de retour sur Facebook, rejoignez-nous sur notre page pour commenter nos articles. <a href="https://www.facebook.com/24matins-517142942029000/" target="_blank" rel="nofollow" class="button">Rendez-vous ici</a> ou cherchez "24matins" dans Facebook. <i class="icon icon-facebook"></i></div></div></div><div class="adnp adnp-zone-single adnp-where-single adnp-row-2 "><script type="text/javascript" class="teads" async="true" src="//a.teads.tv/page/80584/tag"></script></div><div class="adnp adnp-zone-single adnp-where-single adnp-row-3 "><div id="taboola-below-article-thumbnails"></div> <script type="text/javascript">window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({
    mode: 'thumbnails-a',
    container: 'taboola-below-article-thumbnails',
    placement: 'Below Article Thumbnails',
    target_type: 'mix'
  });</script></div><div class="adnp adnp-zone-single adnp-where-single adnp-row-4 "><div class="widget_mailing widget margin clearfix"><div class="inside grid-100 grid-parent"><h2 class="title">Newsletter 24matins</h2><form method="post" name="mailing-munch"><p> <input type="checkbox" name="form_key" value="b069463ece409487" id="cb-b069463ece409487" /> <strong><label for="cb-b069463ece409487">LA MATINALE</label></strong><br /> <span class="subline">Chaque matin, à 7h30, recevez les principales informations du jour.</span></p><p> <input type="checkbox" name="form_key" value="d131aa9142c644cb" id="cb-d131aa9142c644cb" /> <strong><label for="cb-d131aa9142c644cb">LA CLASSIQUE</label></strong><br /> <span class="subline">Recevez le meilleur de 24matins sélectionné par la rédaction.</span></p><p> <input type="checkbox" name="form_key" value="c0b40c6b7d3d437e" id="cb-c0b40c6b7d3d437e" /> <strong><label for="cb-c0b40c6b7d3d437e">LA SPORT</label></strong><br /> <span class="subline">Recevez chaque jour la sélection des articles sports de la rédaction !</span></p><p> <input type="email" class="input-field" name="email" value="" placeholder="Votre adresse email" required="required" /> <button type="submit" name="submit" class="input-submit">Je m'inscris</button></p></form><div class="message"></div></div></div></div></div></div></section></div><section class="grid-100 mobile-grid-100 templates-flash sections-flash-footer box"><div class="grid-100"><h2 class="title secondary-color secondary-border"> Dans International</h2></div><div class="grid-100 grid listing"><div class="grid-parent grid-50 tablet-grid-50 mobile-grid-100"><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-09T11:23:04+01:00">11h23</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/bagdad-etape-surprise-de-la-tournee-regionale-de-pompeo-952693" class="primary-color-hover"> Bagdad, étape surprise de la tournée régionale de Pompeo </a> </span></div></div><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-09T11:03:02+01:00">11h03</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/saoudienne-menacee-dexpulsion-en-thailande-vers-un-probable-asile-en-australie-952542" class="primary-color-hover"> Saoudienne menacée d&#8217;expulsion en Thaïlande : vers un probable asile en Australie </a> </span></div></div><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-09T10:41:02+01:00">10h41</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/kim-jong-un-quitte-pekin-avant-un-possible-sommet-avec-trump-952565" class="primary-color-hover"> Kim Jong Un quitte Pékin avant un possible sommet avec Trump </a> </span></div></div><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-09T10:15:34+01:00">10h15</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/suicide-en-prison-dun-condamne-a-mort-qui-avait-reclame-son-execution-952550" class="primary-color-hover"> Suicide en prison d&#8217;un condamné à mort qui avait réclamé son exécution </a> </span></div></div><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-09T09:02:06+01:00">9h02</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/dans-lespoir-dun-miracle-les-catholiques-philippins-defilent-avec-le-nazareen-noir-952570" class="primary-color-hover"> Dans l&#8217;espoir d&#8217;un miracle, les catholiques philippins défilent avec le &#8220;Nazaréen Noir&#8221; </a> </span></div></div></div><div class="grid-parent grid-50 tablet-grid-50 mobile-grid-100"><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-09T08:20:07+01:00">8h20</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/au-venezuela-maduro-entame-un-deuxieme-mandat-conteste-952533" class="primary-color-hover"> Au Venezuela, Maduro entame un deuxième mandat contesté </a> </span></div></div><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-08T17:37:02+01:00">17h37</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/pompeo-cherche-a-rassurer-sur-la-strategie-americaine-au-moyen-orient-952301" class="primary-color-hover"> Pompeo cherche à rassurer sur la stratégie américaine au Moyen-Orient </a> </span></div></div><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-08T15:55:22+01:00">15h55</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/etats-unis-arrete-en-flagrant-delit-de-vol-de-velo-devant-un-commissariat-952225" class="primary-color-hover"> États-Unis : arrêté en flagrant délit de vol de vélo&#8230; devant un commissariat </a> </span></div></div><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-08T15:25:58+01:00">15h25</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/vingt-enfants-agresses-au-marteau-dans-une-ecole-en-chine-952228" class="primary-color-hover"> Vingt enfants agressés au marteau dans une école en Chine </a> </span></div></div><div class="templates-listing title grid-100"><div class="grid-20 tablet-grid-20 mobile-grid-20 time secondary-color"> <time datetime="2019-01-08T14:00:02+01:00">14h00</time></div><div class="grid-80 tablet-grid-80 mobile-grid-80 title"> <span class="title"> <a href="https://www.24matins.fr/topnews/une/donald-trump-va-vanter-son-projet-de-mur-en-prime-time-951971" class="primary-color-hover"> &#8220;Shutdown&#8221;, mur, immigration : Trump face à l&#8217;Amérique </a> </span></div></div></div></div></section></div><footer id="footer"><div class="grid-container grid-parent bloc-central"><div class="grid-30 tablet-grid-100 mobile-grid-100 logo-container"> <a href="https://www.24matins.fr" class="custom-logo-link" title="24matins.fr"> <img width="394" height="59" src="https://media.24matins.fr/2018/06/24matins_fr-logo-blanc-250618.png" class="attachment-large size-large hide-on-mobile" alt="" /><img width="394" height="59" src="https://media.24matins.fr/2018/06/24matins_fr-logo-normal-250618.png" class="attachment-large size-large hide-on-desktop hide-on-tablet" alt="" /> </a></div><div class="grid-70 tablet-grid-70 mobile-grid-100 legal-container hide-on-mobile hide-on-tablet"><nav id="navigation-secondary"><ul id="menu-credits" class="menu"><li id="menu-item-519274" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page current-menu-item page_item page-item-2082 current_page_item menu-item-519274"><a href="https://www.24matins.fr/a-propos">À Propos</a></li><li id="menu-item-519275" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-519275"><a href="https://www.24matins.fr/nous-contacter">Nous contacter</a></li><li id="menu-item-519276" class="menu-item menu-item-type-post_type menu-item-object-page menu-item-519276"><a href="https://www.24matins.fr/infos-legales">Infos Légales</a></li><li id="menu-item-858482" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-858482"><a href="#displayConsentUI">Gestion des données personnelles</a></li></ul></nav><nav id="navigation-tertiary"><ul id="menu-editions" class="menu"><li class="first-item title"><strong>Éditions</strong> :</li><li id="menu-item-519286" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-home menu-item-519286"><a href="https://www.24matins.fr">France</a></li><li id="menu-item-519320" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-519320"><a href="https://www.24matins.de">Deutschland</a></li><li id="menu-item-519287" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-519287"><a href="https://www.24matins.uk">United Kingdom</a></li><li id="menu-item-519321" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-519321"><a href="https://www.24matins.es">España</a></li><li id="menu-item-589888" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-589888"><a href="https://www.24matins.es/america">América Latina</a></li><li id="menu-item-893749" class="menu-item menu-item-type-custom menu-item-object-custom menu-item-893749"><a href="https://www.24matins.uk/asia">South Asia</a></li></ul></nav><div class="credit"> © 2019 - Tous droits réservés sur les contenus du site 24matins.fr&nbsp;-&nbsp;<a rel="nofollow" href="http://www.adncontents.com" target="_blank" id="logo-adncontents">ADN
Contents</a>&nbsp;-&nbsp;<a rel="nofollow" href="https://www.rvola.com" target="_blank" title="studio RVOLA / Webdesigner + Développeur / Créateur de siteweb / Freelance" id="logo-rvola"> <svg version="1.1" id="logo-rvola-svg" xmlns="http://www.w3.org/2000/svg" x="0px" y="0px" viewBox="-290 413.9 15 15" width="18px" height="18px" style="vertical-align:-0.2em;" xml:space="preserve"><path fill="#fff" class="st0" d="M-282.5 414c-4.1 0-7.5 3.3-7.5 7.4s3.4 7.4 7.5 7.4c1 0 1.9-.1 2.7-.5l-3.7-4.9h1.4c.2 0 .5 0 .8-.1.2 0 .5-.1.7-.2.7-.2 1.2-.5 1.7-1 .4-.5.6-1.1.6-1.8 0-.5-.1-1-.4-1.5-.3-.5-.6-.8-1-1.1-.5-.2-.8-.4-1.3-.5-.5-.1-.9-.1-1.4-.1h-3.8v-1h3.5c.5 0 1 0 1.6.1.6.1 1.2.2 1.6.5.8.4 1.4.9 1.8 1.6.5.7.6 1.4.6 2.2 0 .6-.1 1.1-.3 1.6-.2.5-.5.9-.8 1.3s-.8.7-1.3.8c-.5.2-1 .4-1.6.4l2.5 3.2c2.2-1.3 3.7-3.7 3.7-6.4-.1-4.1-3.5-7.4-7.6-7.4zm-1.7 3.9l3.8 4-3.8-2v-2z" /> </svg> </a></div></div></div></footer></div> <script type="text/javascript">window._taboola = window._taboola || [];
  _taboola.push({flush: true});</script><script type='text/javascript'>var qc_choice_init = "{\"Publisher Purpose IDs\":[1,2,3,4,5],\"Vendor White List or Black List\":{\"isWhitelist\":true,\"vendorIds\":[331,15,259,32,285,91,343,402,98,436,62,225,25,69,164,127,226,35,203,157,45,114,42,132,345,52,201,443,49,162,171]},\"No Option\":false,\"Display UI\":\"inEU\",\"Min Days Between UI Displays\":30,\"Publisher Name\":\"24matins.fr\",\"Publisher Logo\":\"https:\\\/\\\/media.24matins.fr\\\/2017\\\/05\\\/logo-24matins-normal-min.png\",\"Initial Screen Title Text\":\"Comment sont utilis\\u00e9es mes donn\\u00e9es ?\",\"Initial Screen Body Text\":\"Nos partenaires et nous-m\\u00eames utilisent diff\\u00e9rentes technologies, telles que les cookies, pour personnaliser les contenus et les publicit\\u00e9s, proposer des fonctionnalit\\u00e9s sur les r\\u00e9seaux sociaux et analyser le trafic. Merci de cliquer sur le bouton ci-dessous pour donner votre accord. Vous pouvez changer d\\u2019avis et modifier vos choix \\u00e0 tout moment.\",\"Initial Screen Reject Button Text\":\"Je refuse\",\"Initial Screen Accept Button Text\":\"OK\",\"Initial Screen Purpose Link Text\":\"En savoir plus et g\\u00e9rer ces param\\u00e8tres\",\"Purpose Screen Header Title Text\":\"Param\\u00e8tres de Gestion de la Confidentialit\\u00e9\",\"Purpose Screen Title Text\":\"Le respect de votre vie priv\\u00e9e est notre priorit\\u00e9\",\"Purpose Screen Body Text\":\"Vous pouvez configurer vos r\\u00e9glages et choisir comment vous souhaitez que vos donn\\u00e9es personnelles soient utilis\\u00e9e en fonction des objectifs ci-dessous. Vous pouvez configurer les r\\u00e9glages de mani\\u00e8re ind\\u00e9pendante pour chaque partenaire. Vous trouverez une description de chacun des objectifs sur la fa\\u00e7on dont nos partenaires et nous-m\\u00eames utilisons vos donn\\u00e9es personnelles.\",\"Purpose Screen Enable All Button Text\":\"Consentement \\u00e0 toutes les utilisations pr\\u00e9vues\",\"Purpose Screen Vendor Link Text\":\"Afficher la liste compl\\u00e8te des partenaires\",\"Purpose Screen Cancel Button Text\":\"Annuler\",\"Purpose Screen Save and Exit Button Text\":\"Enregistrer et quitter\",\"Vendor Screen Title Text\":\"Le respect de votre vie priv\\u00e9e est notre priorit\\u00e9\",\"Vendor Screen Body Text\":\"Vous pouvez configurer vos r\\u00e9glages ind\\u00e9pendamment pour chaque partenaire list\\u00e9 ci-dessous. Afin de faciliter votre d\\u00e9cision, vous pouvez d\\u00e9velopper la liste de chaque entreprise pour voir \\u00e0 quelles fins il utilise les donn\\u00e9es. Dans certains cas, les entreprises peuvent r\\u00e9v\\u00e9ler qu'elles utilisent vos donn\\u00e9es sans votre consentement, en fonction de leurs int\\u00e9r\\u00eats l\\u00e9gitimes. Vous pouvez cliquer sur leurs politiques de confidentialit\\u00e9 pour obtenir plus d'informations et pour vous d\\u00e9sinscrire.\",\"Vendor Screen Reject All Button Text\":\"Tout Refuser\",\"Vendor Screen Accept All Button Text\":\"Tout Accepter\",\"Vendor Screen Purposes Link Text\":\"Revenir aux Objectifs\",\"Vendor Screen Cancel Button Text\":\"Annuler\",\"Vendor Screen Save and Exit Button Text\":\"Enregistrer et quitter\",\"Language\":\"FR\",\"Initial Screen Body Text Option\":1,\"UI Layout\":\"banner\",\"Publisher Vendor List URL\":\"https:\\\/\\\/www.24matins.fr\\\/wp-content\\\/plugins\\\/quantcast-choice\\\/.well-known\\\/pubvendors.json\",\"Default Value for Toggles\":\"on\"}";</script> <script type="text/javascript" defer src="https://www.24matins.fr/wp-content/cache/minify/js/ao54106a2eaa7c575d5a3aef1bfa7bf241.js"></script></body></html>


